好悶有冇人想打apex 身邊啲Fd淨係識打R6同 Lol

如題 好想上鑽石卡係白金3

same